今日係梁振英農曆生日

呢篇文係CY做特首前寫 大家覺得準唔準

攻擊性強 鬼節出世者有仇必報

梁振英出生於1954年8月12日，即農曆七月十四中元節（俗稱鬼節）。根據中國傳統，農曆七月初一「鬼門關」便會大開，七月十四亦是全個月陰氣最盛的一日。
堪輿學家麥玲玲表示，根據梁的出生年月日，命格屬金，水性很旺，這類命格的人十分聰明，但如果金性過強，會很具攻擊性，有仇必報和敵友分明，這類人的性格也十分固執，不太喜歡接受別人意見。

堪輿家：多數是「雙面人」

麥說在該月出生的人可能是個「雙面人」，即人前一套，人後另一套，「其他人唔會明佢諗咩，唔係好多人了解呢類人，真係估佢唔到！」除了梁振英外，記者發現香港首富李嘉誠也是農曆七月十三出世，而國家已故領導人鄧小平也是農曆七月十二日出世。在北角賣算命書30年的王先生說︰「屬馬七月十四出世，即使年少得志，中年後變得不祥，破財小耗當有得』，唔係咁好喎！」

祝佢快啲落去

鬼王拓世

盂蘭節氣魄更壯

根據梁的出生年月日，命格屬金，水性很旺，這類命格的人十分聰明，但如果金性過強，會很具攻擊性，有仇必報和敵友分明，這類人的性格也十分固執，不太喜歡接受別人意見。